想提返大家 聽日21號

勿忘初衷就夠了
9個月了 未能忘記
咬緊721警黑合作

光

復

香

港

721

順帶一提 五一黃金週 五大訴求缺一不可

唔見人

多謝手足推post

831 打死人

推

10月1 槍殺人

口號不僅僅是口號
還是一句訓話
我們就是這樣由六月走到現在

我相信冇人會忘記

嗰日係突襲中聯辦嘅一日

同時亦係更黑暗嘅開始

pushhhh

咬緊牙關 一息尚存 抗爭到底

香港人唔可以忘記

我哋由初夏走到寒冬

而家又再次回到初夏

但我哋要比上次進化

不要放棄 不會放棄

封站?

早就唔會再有

禁錯不推文

冇所謂啦 再推啫

港鐵唔封站係想遺忘

無人推 我推

就算成個on9仔都好

打死人

831
101都係

唔好忘記

愚民 暴民 同移民

我地最後會點

4月21咩日子？

手足歸隊

早就block撚柒你

手足

Thx

勿忘721

push

721與727（8？）

我地係有覆桌的

Push

多謝你

Thx bro

個日開始大家一齊叫光復香港

只要唔忘記
總有一日會歸來
更有一日戰勝歸來

朝早睇完連登夜晚即嗌

成個熱門

成個熱門都無人講7。21

總唔會全部抗爭post
人係會覺得悶

唔緊要 我講

721 721 721

有人忘記 我提醒佢
我忘記 亦會有人提醒我

記得 721 唔見人

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

我功課唔做 書唔温都要繼續推

721鄉黑合作

Pish

聽日會有小隊入元朗國探訪鄉黑

時至今日 元朗班鄉黑仍然打橫嚟行

Posh

甘心咩？ 我唔甘心

咁聽日有乜活動

上 TWITTER 推爆個 TREND

永不忘記

Good idea

乜嘢活動都好，唔好喺元朗西鐵站，早知道晒你哋想點，每個月21號朝早開始已經滿狗，又再捉一堆。

推到有道歉 推到有解釋

黑警無能

Good

黑警無智

黑警無恥

又可以出嚟開party

推
21號人手置頂

黑警無一倖存

721 警黑合作 喺元朝恐怖襲擊香港人

721恐襲

721警黑合作 斷正

9個月
拉咗幾多個 有冇9個
告咗幾多個 有冇9個

tui

坐咗幾耐

不要以為在粉飾太平就真的是太平

721 831

推一推
見班港豬仲日日行山出街玩
應該唔記得咗了

沒有無緣無故的狠
更有不共戴天的仇

最出名嘅搭膊頭

血海深仇，push！

死黑警 屌撚柒鳩你呀仆街含撚啦

多謝推post

聽日大家可唔可以寫定一疊memo行到邊貼到邊

一定記得

保持憤怒
絕對唔可以習慣有呢啲咁荒謬嘅事發生同埋生活係極權之下

721唔見人！

我會覺得 偷偷派信箱會好啲

寫信師都係做緊呢樣野
佢地會直接郵寄文宣

如果你洗樓咁派
不過唔係幢幢大廈都咁易俾你入到

612
721
831
101
1111
1117

自己嗰幢 行到腳都斷

有無帶手套

CUPoly

721中聯辦宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

推到21號

721 唔見人

以上對話係講緊打機派信

不要忘記

７２１

有冇人公開邀請張建宗一齊悼念7 21

721831101111

嘩
正喎呢個
下年有返支由行時開始
以後51都可以去遊客區宣揚51事件來龍去脈

張建宗：唔好執著於721

記得！

中共驚就會又少一堆人落嚟 咁又清靜啲 正

721 係失職 見死不救

更係一種謀殺

小牛農業

勿送頭

勿忘初衷

即使physically 唔聚得
Facebook/IG/Twitter 一樣可以洗板
唔會忘記

黑警預告721

藍屍律師同佢朋友預告721

721

唔會忘記嘅一日

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

住元朗 今日已經收起哂d垃圾桶

個陣氣勢好強
不過依啲陣地唔應該再吹捧，如非必要都唔好

真

每日都好多juicy 既news

721 永不忘記

721 死黑警

鏗鏘集：721元朗黑夜

Hong Kong Connection：721 Yuen Long Nightmare

推，永不忘記

721唔見人 831打死人 101槍殺人

pish

never forget
never forgive

不會忘記
還請大家繼續努力行落去

推推推

樓主pin依個

Never forget
Never forgive

今年應該會仲痛苦 但都要咬緊牙關架啦

聽日21號 可能而家疫情關係無咩集會/行動
希望大家聽日最少都着下黑衫幫襯黃店
同埋提醒下身邊朋友勿忘721

毋忘721

推

分分鐘老妨狗衰更大鑊野（殺人強姦？）
所以佢叫佢食依單細嘅當無事
又可以平民憤

推多次 721 唔見人
39分鐘先到wo

🖐🏻☝🏻

推post
咪撚比班死黑警洗白

光復香港 時代革命

9月開始我都無坐過黨鐵

而家就提人出嚟送頭俾你搶攻功能組別呀？

狗咬狗 唔好spin走22條

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

有道理

黨鐵想扮冇野 唔關站

謝謝你

721831

滿城盡帶黃金甲

721
831

21 號？ 而家又唔係7月

咪撚比班死黑警洗白

明白

警黑合作！

唉

721
推

Thx for reminder

721
831
101

推一推

未敢忘記

狗咬狗嗰啲算把啦 唔好中圈套
推有用post

就算班狗想點淡化、改變風向
大家都唔會忘記721 831 ....

其實唔洗提
抗爭已經好似入咗骨咁

唔使提都記得啦

推，咪俾人spin

正撚到癲 19 20號有巴打狂開帖叫人嗌
光復香港 時代革命 第一次嗌
由中環行去中聯辦個士氣正撚到癲！！
721俾班鄉黑執雞 搞鳩平民屌你老母

西瓜佬重未比人拉

香港人加油不要忘記

睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽

出多D黎啦你班死曱甴，
出多D我先夠錢買IPHONE架

睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽

.

支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾
支持警察 嚴正執法
香港曱甴 時代垃圾

中聯辦

721

二十二條

事頭婆生日快樂

睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽
睇死聽日又有你地班死曱甴出黎比我打，
順便捉多幾隻曱甴女返去雞姦
爽

幫手推

推 成世都記得

有無集會？

推！！

勿忘

721 831 101

聽日應該乜事都無

721 831 101 1111

推上去

721 721

推呀

推 721

721唔見人

搵左一輪終於見到大家提番21號
不忘黑警勾結！恐襲市民

推
NEVER FORGET NEVER FORGIVE